1137依家應否撈底????!!!!!!!!

睇圖必彈咁濟

最少5%

仲要同759合作 點搞好

你唔好咁啦

已200%

Fuck you

買啦買啦 等緊入貨

唉 6.75入左
唔緊要 有賭未為輸

我all in

唔好吖

一直睇緊位入

依家應該靚位

連1137都燈

撈7500好過

而家擺明質低緊

直插5.7

幫手燈下今日個市得唔得
三白武士呢？？？

咁個市點睇先？撈得底未？

本身想入貨 媽咪麵講完 我放棄

一朝早爆上7.1
好明顯大客推高再走貨

應該好難再升返上去

多謝麵麵

屌比你燈撚死

OK thx，等撈wiki wong

你都ON9
你識唔識買股票架
3蚊橫行左兩年咁濟 傻散咁耐都冇走就知佢地決心幾勁啦
而大戶就肯定收左勁多貨

呢隻野有撚排升

屌你咩 咪撚搞1137啦

午市一開不問價入

大家好散水啦，free fall 準備

頂咁早沖岀黎玩串個party啦

我前世喺咪同你有仇

麵麵 我All in

多謝比機會我入

次次都比你燈死

Dllm 1137都燈
一陣回返三蚊

屌 唔好燈黃色股票圈啦

麵仔終於開post 等緊你指示

繼續燈 燈到3蚊

面哥買 1137 即係大家要沽

3蚊鑽石底，到時再入
升到5再走
要發達了 賺double

係咪要準備插水了

求下你 唔好再燈

個底在海底，現在還在水面

屌你老母你講完真係跌撚到仆街大dodo真係大dodo

睇恆指撐唔得幾耐

支持位起碼要5點先有

中呀 配股

今次燈到配股, 你話麵仔唔係大户收到風, 出黎提水我真係唔信

配股
股價跌
咪可以低吸
一於溝佢

叫佢出黎指引下應該點做

今日爭啲入返

燈到配股

聽日應該撈底